成版都係到嘈Marvel同DC

喂大佬你地唔好咁痴線啦
呢啲戲睇下特效視覺刺激下就算狗數啦

係到比邊個勁邊個有深度

點解唔落公園同啲小朋友討論下比卡超好打定係路飛好打

我都覺
不過中立嘅我都覺得DC撚叫乜鬼春，拍好啲下一套好過啦

我覺得兩邊都好睇既 套套我都會睇
純粹覺得啲人係到嘈呢啲真係肉鳩酸

路飛唔怕電 一定贏

99lv 比卡超撞撚死佢

物理抗性咁高 橡膠喎

呢啲故仔野 有咩話唔得
作者要話三頭地鼠屌完卡比獸所以生比卡超出黎都仲得

理論上好似得 三頭地鼠同比卡超都係陸上群

除左WW我唔覺Dc有邊套好睇
相反Marvel套套都有返咁上下質素，雖然唔係套套都高汁，但係起碼唔會悶先;
Superman同Batman係童年回憶，真心希望會搞返好

咁呢啲就個人口味啦
但無必要拎黎嘈囉我覺得

明明兩邊都有互相吸引人嘅地方
你鐘意睇咪睇 唔鐘意睇咪唔睇
係都要比較 又話邊套邊套收得 又話邊套邊套有深度
要搞到咁對立為啲咩 明明多幾套superhero電影睇又睇得開心
成個影視台都係呢D小學雞喺度嘈 好肉酸囉

利申 兩邊都睇 兩邊都會入場支持

exact7ly